[1Q題] 點解夜晚先食飯既熊貓好打D？

因為foodpanda

食開夜竹

十分鐘都無就比人估中

0/10

欣賞你無死拖唔開故

我果題高質過美女徐晃